想出國, 但第一次一個人, 有咩地方好去

想去5日, 錢得$4000 - $4500, 包哂

未出過國唔知米價, 大家覺得咩地方去到???

台灣大陸 東南亞

第一次出國, 去東南亞會唔會太難?

咁咪去台灣,唔識講都識寫中文

泰國or taiwan or 大陸

台灣，零難度

台灣$4000係咪已經夠玩?

窮有窮玩 貴有貴玩既啫

夠窮玩已經夠做

窮遊台北好唔好 ???

4000都唔係窮遊啦 台灣食野果d咁平

長州好啦

4000包哂wor? 唔算窮???

4000港幣玩台灣好豪啦

去台灣6日都係用左一千多啲
不過我係hea遊

點解會未出過國 大陸都未返過？

講真, 未

千幾蚊 包D乜?

但我係全包 包機票果D

去台中台南高雄果啲都夠用返四五日應該

澳門

台北唔夠?

澳門太貴

台灣應該得

去台北算，無錢